500 Days of Summer 10週年

This is not a love story, this is a story about love.

屌你老母正臭閪summer

500 Days of 臭閪

同現實港女一尻樣！

臭閪港女等天收!!!!!!!!

男主角好撚慘

summer 一開始咪講咗not looking for anything serious 係tom自己太投入喺summer身上

個故仔想帶出女死女還在 summer過後有autumn
鬧summer做咩

Tom散咗之後約咗個女仔，佢問Tom

She never cheated on you?
She never took advantage of you in anyway?
And she told you upfront that she didn’t want a boyfriend?

Tom對Summer一直都係一廂情願

最尾有Autumn啦

已經識咗未婚夫仲同男主跳舞比signal佢又點解

成套戲女主角個笑容好詭異

可惜

其實summer 遇到未婚夫，個解釋係咪男主角一直都唔係summer 嘅mr.right，直至遇到未婚夫，嗰一下覺得呢個就係啱嘅人，而佢都唔知會點解？

成日覺得佢好似江欣燕

話summer臭閪嘅人根本冇get套戲

this is just a story between two people

呢套真係好正
講現代男女愛情關係好貼地

每次睇返,都會有唔同領會

導演係套戲一開始就話前女友係Bitch
你估Summer無錯咩
根本無論男主點錯點無知點用情太深
佢都係俾Summer傷害過

不知情傷害人≠有錯
有錯≠臭閪
導演講≠真

其實呢套戲就好似d 外國女遊客明知印度出名強姦都偏要去
覺得自己唔會有事最後都係中招咁
Summer 已經講明唔係想同Tom有認真既關係
但係Tom都係要中個頭去, 佢覺得自己想有認真既關係, 最後會改變到對方
, 結果得佢自己一個傷心
Summer 玩弄感情係賤架喇,
但係Tom已經明知係咁都要投入落去, 唔怪自己可以怪邊個

This is a story of Boy Meets Girl
but you should know up front
this is not a Love Story

次次睇完都好唔開心